啲人成日呻自己條女唔係處

喂啊哥！依家英國王子個老婆都唔係處啦
你又唔照鏡睇下自己係邊個
仲要有班撚樣講咩真係愛條女先介意係咪處

英國王子好靚仔咩

自己都唔係處個堆夠膽要求人先好笑 你嫌人地嗚糟 你估d女又鍾意臭鳩咩

淨係聽到英國王子四個字啲女都濕濕地啦

癡線 人地王子老婆係黑鬼又醜樣添 唔同香港男士又要搵個更樣衰 更黑既黑鬼結婚呀？

我覺得佢幾靚女喎

其實我又覺得大家都係處件事都幾浪漫